中環有批安全套好臭

講句「好臭」就去兇人